達戈搞乜做埋飲食youtuber。。。。

仲學人個頭同張台成水平線咁食。。。 真心好核突

達哥阿達哥，你可唔可能唔好咁。。。

山窮水盡抄暴食youtuber谷人氣